處理大家離開先,事後檢討安排各樣,遲d先再開post

如題